[TTV] NS 寵物小精靈 Let's go 比卡超

I want to become the very best. But always lose the champ....